今生只坐前線巴

幾點？

唔好亂講野， 會害死手足家！

多謝哂九巴

我都想坐到佢地中出我

驚閪！
而家日日坐巴士！

仲有新城

坐爆九巴

係曱甴搞理大交通太亂先開到咁

架城巴都佔左三條線啊

真交通工具